(認真討論）如果我地吹雞衝入新屋嶺救人 有無得諗

如題
既然都無人可以以正途入到去
咁如果我地吹雞吹到10-200萬人去 會唔會有機會可以衝入去救人出黎 或者可以入去了解下個情況
不過唔知新屋嶺會唔會好高防 可能連入都未入到去就比人捉走or打死

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

邊個帶頭?

無武裝力量
無基本軍隊訓練

我地同二戰既俄仔無分別

一條防線都未衝得掂喺度諗堡壘戰

要預左會死，否則會比死更難受

你啱
但真係好擔心入面啲人

如果有10萬真勇武, 香港有邊個地方攻唔入?

可惜我地無咁多勇武 而且裝備又唔夠popo好

Prison Break

呢到好多mon po狗 要傾都唔好係到

你吹到夠人 人地運走哂了

你集合到200,000大軍就可能嘅

有冇呢件嘢？

問題係你點走

冇可能

近排好多P牌仔想吹風叫人去新屋嶺花式自殺